終於知點解咁撚多新加坡五毛

心諗中國又唔關你事
你五毛又無得落袋
諗撚極都唔明點解佢地咁落力抹黑

依家終於明

冇得恨
香港一日under支那 一日都做唔番國際城市

佢地踩死香港
就會強大